<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="109">
    <author>LazyChilla</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Field Price Monitor</en>
        <de>Grundstück Preise</de>
        <fr>Prix des Parcelles</fr>
        <pt>Preços de Terrenos</pt>
        <es>Precios de Parcelas</es>
        <it>Prezzi dei Terreni</it>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Displays all purchasable farmlands in an ESC menu tab.

Shows: buy price, BetterContracts discount, net price,
crop type, field condition and owner.

Sortable by any column. Includes warp-to-field button.

Compatible with BetterContracts.
Multiplayer supported (discounts shown on host only).]]></en>
        <de><![CDATA[Zeigt alle kaufbaren Grundstücke in einem ESC-Menü Tab.

Angezeigt: Kaufpreis, BetterContracts-Rabatt, Nettopreis,
Fruchtart, Feldzustand und Besitzer.

Nach jeder Spalte sortierbar. Mit Warp-zum-Feld Funktion.

Kompatibel mit BetterContracts.
Multiplayer unterstützt (Rabatte nur auf dem Host).]]></de>
        <fr><![CDATA[Affiche toutes les parcelles achetables dans un onglet du menu ESC.

Affiche: prix d'achat, remise BetterContracts, prix net,
type de culture, état du champ et propriétaire.

Triable par colonne. Inclut un bouton téléportation vers le champ.

Compatible avec BetterContracts.
Multijoueur supporté (remises visibles uniquement sur l'hôte).]]></fr>
        <pt><![CDATA[Exibe todos os terrenos compráveis numa aba do menu ESC.

Mostra: preço de compra, desconto BetterContracts, preço líquido,
tipo de cultura, estado do campo e proprietário.

Ordenável por qualquer coluna. Inclui botão de teletransporte para o campo.

Compatível com BetterContracts.
Multijogador suportado (descontos visíveis apenas no host).]]></pt>
        <es><![CDATA[Muestra todas las parcelas comprables en una pestaña del menú ESC.

Muestra: precio de compra, descuento BetterContracts, precio neto,
tipo de cultivo, estado del campo y propietario.

Ordenable por cualquier columna. Incluye botón de teletransporte al campo.

Compatible con BetterContracts.
Multijugador compatible (descuentos visibles solo en el host).]]></es>
        <it><![CDATA[Mostra tutti i terreni acquistabili in una scheda del menu ESC.

Mostra: prezzo d'acquisto, sconto BetterContracts, prezzo netto,
tipo di coltura, stato del campo e proprietario.

Ordinabile per qualsiasi colonna. Include pulsante teletrasporto al campo.

Compatibile con BetterContracts.
Multiplayer supportato (sconti visibili solo sull'host).]]></it>
    </description>
    <iconFilename>images/modIcon.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="gui/InGameMenuFPM.lua"/>
        <sourceFile filename="FieldPriceMonitor.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
